[
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t2_salon_1_wl81yXI.jpg",
      "alt": "villafleurie T2 salon"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t2_salon_2.jpg",
      "alt": "vvillafleurie T2 salon"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t2_sallle_de_bain.jpg",
      "alt": "villafleurie T2 sallle de bain"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t2_chambre.jpg",
      "alt": "villafleurie T2 chambre"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t2_chambre_2.jpg",
      "alt": "villafleurie T2 chambre"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t2_cuisine.jpg",
      "alt": "villafleurie T2 cuisine"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t2_terrasse.jpg",
      "alt": "villafleurie T2 terrasse"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 8,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t3_salon.jpg",
      "alt": "villafleurie T3 salon"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 9,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t3_cuisine.jpg",
      "alt": "villafleurie T3 cuisine"
    }
  },
  {
    "model": "rental.image",
    "pk": 10,
    "fields": {
      "img": "img/villafleurie_t3_chambre.jpg",
      "alt": "villafleurie T3 chambre"
    }
  },
  {
    "model": "rental.place",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "name": "T2",
      "description": "<strong>R\u00e9servez</strong> votre s\u00e9jour au coeur de la station baln\u00e9aire du Gosier \u00e0 deux pas des plages \u00e0 un tarif sympa : <strong><a href=\"#reservation\"> \u00e0 partir de 50 \u20ac</a>.</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous vous proposons ce <strong>cosy T2</strong>\u00a0pour <strong>1 \u00e0 2 personnes (et 1 b\u00e9b\u00e9)</strong>. Il est id\u00e9alement situ\u00e9 dans le bourg du Gosier. Ainsi profitez des <strong>plages et activit\u00e9s</strong> de la dynamique et chaleureuse ville du Gosier tout en b\u00e9n\u00e9ficiant du <strong>calme</strong> n\u00e9cessaire \u00e0 vos s\u00e9ances de <i>farniente.</i></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Excellent rapport qualit\u00e9/prix</strong> et une situation g\u00e9ographique qui convient parfaitement aux <strong>s\u00e9jours touristiques et d\u2019affaires</strong>.\r\n<br />Possibilit\u00e9 de location mensuelle de moins de 4 mois \u00e0<strong> tarifs d\u00e9gressifs</strong>. \r\n<br/><a href=\"#tarifs\">Voir tarifs ci-dessous.</a></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Le T2 est dot\u00e9 d\u2019une place de <strong>parking priv\u00e9</strong>, une terrasse avec stores et d\u2019un coin jardin. Il est naturellement ventil\u00e9 et profite d'un ensoleillement continu du matin au soir.</p>\r\n\r\n<div class=\"row section-t3\">\r\n                <div class=\"col-sm-12\">\r\n                  <div class=\"title-box-d\">\r\n                    <h3 class=\"title-d\">\u00c9quipements</h3>\r\n                  </div>\r\n                </div>\r\n              </div>\r\n              <div class=\"amenities-list color-text-a\">\r\n                <ul class=\"list-a no-margin\">\r\n                  <li>Climatisation (silencieuse)</li>\r\n                  <li>Lit double dans la chambre</li>\r\n                  <li>Confortable canap\u00e9-lit dans le salon</li>\r\n                  <li>Lit parapluie disponible pour un b\u00e9b\u00e9 (sur demande)</li>\r\n                  <li>Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec table \u00e0 manger, gazini\u00e8re, micro-onde, bouilloire, r\u00e9frig\u00e9rateur et vaisselle fournie</li>\r\n                  <li>Salle de douche et WC ind\u00e9pendants</li>\r\n                  <li>Parking</li>\r\n                  <li>Draps et serviettes de bain (selon dur\u00e9e du s\u00e9jour)</li>\r\n                  <li>Fer et table \u00e0 repasser</li>\r\n                  <li>TV par satellite</li>\r\n                  <li>Internet via WIFI</li>\r\n                </ul>\r\n              </div>",
      "info": "<div class=\"row section-t3\">\r\n                <div class=\"col-sm-12\">\r\n                  <div class=\"title-box-d\">\r\n                    <h3 class=\"title-d\">Tarifs</h3>\r\n                  </div>\r\n                </div>\r\n              </div>\r\n              <div class=\"amenities-list color-text-a\">\r\n                <ul class=\"list-b no-margin\">\r\n                  <li>55 \u20ac la nuit</li>\r\n                  <li>350 \u20ac la semaine (au lieu de 385 \u20ac)</li>\r\n                  <li>645 \u20ac pour 2 semaines (au lieu de 825 \u20ac)</li>\r\n                  <li>960 \u20ac le mois (au lieu de 1650 \u20ac)</li>\r\n                </ul>\r\n              </div>\r\n\r\n<p>Vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s ? V\u00e9rifiez les disponibilit\u00e9s ci-contre.\u00a0\u00a0<strong><a href=\"#reservation\">R\u00e9servez maintenant !</a></strong></p>\r\n<p>*<em>Les tarifs ci-dessus concernent une r\u00e9servation pour <strong>2 personnes</strong>. Pr\u00e9voir un co\u00fbt additionnel de <strong>15 \u20ac par personnes</strong> au-del\u00e0 de 2 personnes.\u00a0 Les enfants b\u00e9n\u00e9ficient d'un tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel, <strong>10 \u20ac</strong> seulement par <strong>enfant de moins de 10 ans</strong>\u00a0et <strong>5 \u20ac</strong> pour les b\u00e9b\u00e9s de <strong>moins de 3 ans</strong>.</em></p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Besoin de <strong>plus d'espace</strong> ? Nous avons \u00e9galement un <strong><a href=\"/T3/\">T3</a></strong> \u00e0 votre disposition !</p>",
      "subname": "Cosy",
      "tagline": "Envie d'un petit cocon ?",
      "price": "50.00",
      "surface": 65,
      "beds": 1,
      "max_occupation": 2,
      "thumbnail": 1,
      "images": [7, 6, 5, 4, 3, 2, 1]
    }
  },
  {
    "model": "rental.place",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "name": "T3",
      "description": "<strong>R\u00e9servez</strong> votre s\u00e9jour au coeur de la station baln\u00e9aire du Gosier \u00e0 deux pas des plages \u00e0 un tarif sympa : <strong>\u00e0 partir de <a href=\"#reservation\">60 \u20ac</a>.</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous vous proposons ce <strong>spacieux T3</strong> pour <strong>1 \u00e0 4 personnes</strong>. Il est id\u00e9alement situ\u00e9 dans le bourg du Gosier. Ainsi profitez des <strong>plages et activit\u00e9s</strong> de la dynamique et chaleureuse ville du Gosier tout en b\u00e9n\u00e9ficiant du <strong>calme</strong> n\u00e9cessaire \u00e0 vos s\u00e9ances de <i>farniente.</i></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Excellent rapport qualit\u00e9/prix</strong> et une situation g\u00e9ographique qui convient parfaitement aux <strong>s\u00e9jours touristiques et d\u2019affaires</strong>.\r\n<br />Possibilit\u00e9 de location mensuelle de moins de 4 mois \u00e0<strong> tarifs d\u00e9gressifs</strong>. \r\n<br/><a href=\"#tarifs\">Voir tarifs ci-dessous.</a></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Le T3 est dot\u00e9 d\u2019une place de <strong>parking priv\u00e9</strong>, une terrasse avec stores et d\u2019un coin jardin. Il est naturellement ventil\u00e9 et profite d'un ensoleillement continu du matin au soir.</p>\r\n\r\n<div class=\"row section-t3\">\r\n                <div class=\"col-sm-12\">\r\n                  <div class=\"title-box-d\">\r\n                    <h3 class=\"title-d\">\u00c9quipements</h3>\r\n                  </div>\r\n                </div>\r\n              </div>\r\n              <div class=\"amenities-list color-text-a\">\r\n                <ul class=\"list-a no-margin\">\r\n                  <li>Climatisation (silencieuse)</li>\r\n                  <li>Lit double dans chacune des chambres</li>\r\n                  <li>Confortable canap\u00e9-lit dans le salon</li>\r\n                  <li>Lit parapluie disponible pour un b\u00e9b\u00e9 (sur demande)</li>\r\n                  <li>Bureau dans une chambre</li>\r\n                  <li>Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec table \u00e0 manger, gazini\u00e8re, micro-onde, bouilloire, r\u00e9frig\u00e9rateur et vaisselle fournie</li>\r\n                  <li>Salle de douche et WC ind\u00e9pendants</li>\r\n                  <li>Parking</li>\r\n                  <li>Draps et serviettes de bain (selon dur\u00e9e du s\u00e9jour)</li>\r\n                  <li>Fer et table \u00e0 repasser</li>\r\n                  <li>TV par satellite</li>\r\n                  <li>Internet via WIFI</li>\r\n                </ul>\r\n              </div>",
      "info": "<div class=\"row section-t3\">\r\n                <div class=\"col-sm-12\">\r\n                  <div class=\"title-box-d\">\r\n                    <h3 class=\"title-d\">Tarifs</h3>\r\n                  </div>\r\n                </div>\r\n              </div>\r\n              <div class=\"amenities-list color-text-a\">\r\n                <ul class=\"list-b no-margin\">\r\n                  <li>60 \u20ac la nuit</li>\r\n<li>385 \u20ac la semaine (au lieu de 420 \u20ac)</li>\r\n<li>705 \u20ac pour 2 semaines (au lieu de 900 \u20ac)</li>\r\n<li>1050 \u20ac le mois (au lieu de 1800 \u20ac)</li>\r\n                </ul>\r\n              </div>\r\n\r\n<p>Vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s ? V\u00e9rifiez les disponibilit\u00e9s ci-contre.\u00a0\u00a0<strong><a href=\"#reservation\">R\u00e9servez maintenant !</a></strong></p>\r\n<p><em>La l\u00e9gislation nous impose de collecter des frais de s\u00e9jour s'\u00e9levant \u00e0 1,5 \u20ac par personne et par jour.</em></p>\r\n<p>*<em>Les tarifs ci-dessus concernent une r\u00e9servation pour <strong>2 personnes</strong>. Pr\u00e9voir un co\u00fbt additionnel de <strong>15 \u20ac par personnes</strong> au-del\u00e0 de 2 personnes.\u00a0 Les enfants b\u00e9n\u00e9ficient d'un tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel, </em><em><strong>10 \u20ac</strong> seulement par <strong>enfant de moins de 10 ans</strong>\u00a0et <strong>5 \u20ac</strong> pour les b\u00e9b\u00e9s de <strong>moins de 3 ans</strong></em></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00c0 la recherche d'un\u00a0<strong>petit nid douillet</strong> ? Nous avons \u00e9galement un <strong><a href=\"/T2/\">T2</a> </strong>\u00e0 votre disposition !</p>",
      "subname": "Spacieux",
      "tagline": "Besoin de plus d\u2019espace ?",
      "price": "60.00",
      "surface": 65,
      "beds": 2,
      "max_occupation": 4,
      "thumbnail": 10,
      "images": [7, 6, 3, 8, 9, 10]
    }
  },
  {
    "model": "rental.guest",
    "pk": 28,
    "fields": {
      "name": "Ruidy Nemausat",
      "email": "ruidy.nemausat@gmail.com",
      "phone": ""
    }
  },
  {
    "model": "rental.guest",
    "pk": 29,
    "fields": {
      "name": "Nilka",
      "email": "nilka.gordien@gmail.com",
      "phone": ""
    }
  },
  {
    "model": "rental.guest",
    "pk": 30,
    "fields": { "name": "andre", "email": "andre@mail.fr", "phone": "" }
  },
  {
    "model": "rental.guest",
    "pk": 31,
    "fields": { "name": "bobi", "email": "bobi@maiil.fr", "phone": "" }
  },
  {
    "model": "rental.guest",
    "pk": 33,
    "fields": { "name": "charles", "email": "ch@mail.com", "phone": "" }
  },
  {
    "model": "rental.guest",
    "pk": 34,
    "fields": { "name": "david", "email": "d@mail.com", "phone": "" }
  },
  {
    "model": "rental.guest",
    "pk": 36,
    "fields": { "name": "Nilka", "email": "nemo@mail.com", "phone": "" }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 48,
    "fields": {
      "place": 2,
      "guest": 30,
      "message": "vyons",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 49,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 30,
      "message": "bien sur",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 50,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 31,
      "message": "VOila ce que je pense \u2026",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 52,
    "fields": {
      "place": 2,
      "guest": 33,
      "message": "Test 3",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 53,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 34,
      "message": "deuxiemment",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 55,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 28,
      "message": "rerer",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 56,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 28,
      "message": "rerer",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 57,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 28,
      "message": "Test",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-11-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 58,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 36,
      "message": "retest",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-11-12",
      "price": "50.00"
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 59,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 36,
      "message": "retest",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-11-12",
      "price": "50.00"
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 60,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 36,
      "message": "retest",
      "start": "2019-11-11",
      "end": "2019-11-12",
      "price": "50.00"
    }
  },
  {
    "model": "rental.reservation",
    "pk": 61,
    "fields": {
      "place": 1,
      "guest": 28,
      "message": "test",
      "start": "2020-11-11",
      "end": "2020-12-12",
      "price": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.testimonial",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "author": "Nell",
      "text": "Nilka and her family ensured we had an amazing stay, picking us up from the airport and dropping us off, giving us tips and ideas of things to do, helping us with everything we needed. The place is light filled, spacious, clean, and all the amenities worked well. The location is great, anything you could need within Le Gosier is within a ten minute walk including shops, a supermarket, a park, the beach, restaurants, bars, and more. If you want to go further, there is a bus stop literally at the top of the street, where you can get to Pointe-\u00e0-Pitre within 20 minutes, and many other places very easily. We had a lovely time!",
      "picture": "img/b871ce71-2e80-4da1-be7c-b1d5a1374cef.jpg",
      "link": "https://docs.djangoproject.com/fr/2.2/ref/models/fields/#urlfield",
      "guest": null,
      "reservation": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.testimonial",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "author": "Laurence",
      "text": "Location tr\u00e8s agr\u00e9able et bien \u00e9quip\u00e9e au Gosier. Notre s\u00e9jour n\u2019a dur\u00e9 qu\u2019une nuit mais nous avons pu appr\u00e9cier la gentillesse et la disponibilit\u00e9 de nos h\u00f4tes. Nous avons aussi beaucoup appr\u00e9ci\u00e9 les transferts depuis l\u2019a\u00e9roport et vers la gare maritime qu\u2019ils nous ont propos\u00e9 cela nous a rendu un grand service ! Merci aussi pour toutes les explications !",
      "picture": "img/original.jpg",
      "link": null,
      "guest": null,
      "reservation": null
    }
  },
  {
    "model": "rental.testimonial",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "author": "Thomas",
      "text": "Superbe s\u00e9jour chez Jacques et H\u00e9l\u00e8ne, emplacement au top pr\u00e8s des commerces et de la plage de la Datcha (10 grosses minutes \u00e0 pied). A noter la pr\u00e9sence d\u2019un lit parapluie et d\u2019une chaise pour b\u00e9b\u00e9 ce qui est un sacr\u00e9 plus !",
      "picture": "img/a8cb2ffc-451e-4444-a60b-d8f35668873b.jpg",
      "link": null,
      "guest": null,
      "reservation": null
    }
  }
]
